香港邊度有得買Piracetam？

如題

屈臣氏，但要幾百粒咁買